[J-POP]藤原さくら(藤原櫻)討論區 2

終於去到第二個post喇,
2018さくら繼續gogogo
首先又有最新歌消息! 魯魯修的主題曲!
◯ニューース◯

2月7日より「The Moon」 の配信リリースが決定しました🙋

iTunes Store、レコチョク他の主要ダウンロードサイト、Apple Music、LINE MUSIC、Spotify他の定額制音楽配信サービスにて先行配信もスタート！

官網:

Facebook:

twitter:

Instagram

同上白石萌音可左北陸玩
金沢withもねちん
楽しすぎて寒すぎて美味しすぎるとこ。またいく、、